黎智英被捕令我震驚 我是否不能再返香港？〈蕭若元：蕭氏新聞台

毓民得點解簫生唔得？

神燈係唔可以被補

佢係咪係台灣?

又話預咗坐監

佢用緊佢既能力保護自己

其實你都預咗死

點解唔而家跳樓

預咗坐監=自首等比狗拉？

佢話唔怕坐監架
頭返幾個月前啲片

明唔明個邏輯

唔怕坐監=/=要坐監

簫生 ho gao

又燈自己

連登仔啲Logic

你唔怕老鼠係咪代表你成屋都係老鼠？

唔好返來啦 又唔係冇錢

坐乜撚嘢監，我仲要睇最新蕭析，
除非監獄都畀做YouTuber